估唔到尼馬又要出局 陰公豬

竟然抽中王者曼

對今季曼都燈

急不及待睇lkk教下麥包皮呢d細蚊仔咩叫入波

死獌狗又要做雞俾人中出三十連發

牙bee

一個卡雲尼已經屌死你班中堅
閘位夠膽出羊?俾人弱點爆破

其實獌個陣根本弱到連泊大巴既能力都無
踢三個中堅反而俾人攻得仲慘

到時一百射 中出曼聯

唔係講假 摩佬根本巴黎剋星

打多件都出唔到線

王者曼作客打爆祖狗，對PSG根本食撚滑

希望屁馬包皮識做輸完自動遞紙申請轉會王者曼

尼馬包皮對住我地屎摩寧鍾斯邊有肉食

好想快啲睇球王普巴教下隻垃圾尼馬踢波